Title: Prima formazione
Date: 2007-01-31
Category: altro
Slug: prima-formazione
Author: Karim N Gorjux
Summary: Questa mattina ho in programma la prima formazione ad un cliente, ormai i tempi bui lituani sono lontani, qui si inizia a far sul serio. E' appena iniziata la gavetta!

Questa mattina ho in programma la prima formazione ad un cliente, ormai i tempi bui lituani sono lontani, qui si inizia a far sul serio. E' appena iniziata la gavetta!

